如果比機會你帶著記憶回到過去...........

你會揀幾時？同埋點解？

我想返到中一，重新認識你，早啲發力讀書、做運動，補救每一個遺憾，補救每一段失去咗嘅關係，真係好想press start button再嚟過

返去億幾果期6合彩

感性啲

醒下啦傻仔

用幾日時間背30期6合彩number
番去買晒佢夠你用過世

記住李斯特城贏波啲波膽
帶住啲記憶返去上年英超開季前

我要返到去2012年12月21日之前就可以 ，如果唔得不如2014年7月23日可以嗎？再唔得2015年12月27日都可以。 求上帝你比一次機會我

醒下啦 玩乜撚回到過去mode懶浪漫呀 面對下現實 剩係識沉醉係過去既回憶入面 龜縮 懦弱 渣ga 根本係垃圾 係垃圾 垃圾呀!!!!
跟我講一次 係垃圾呀!!!

2014年四強，德國對巴西，買波膽，重槌7比1。

我係垃圾

我係地底泥

紅字 重要既事要講3次

我係屎

點樣後悔都係返唔到去

依個真 要返去 就攞重要既野 除非你好撚有錢

番去叫老豆老母幫我整番整本bno
沙屎個時大手買入洶大。再二按all in qq 新股(時間序無錯掛)

有個朋友自殺 想返到佢自殺前 我想屌柒佢

最中肯

梗係拎住恆指走勢圖回到過去啦

你滾到咁上下大舊錢你隨時影響到個市

唔比帶野喎，你要記得晒

記得700 就得 不過老母一定唔信我

期期都係你中，會唔會比人懷疑啊

認真想知咩叫press start button再黎過？

我估係 按（重新）開始制再黎過